乜年年都有試題流出

我當年冇溫書都唔小心拎左幾條5，以為個天幫我
點知年年都流
吊你老味

四寶

❤️

4 b

🚬

年年英文都流出
你幾年加埋先5**

你串9我我一定會記住

如果樓豬當年冇考DSE今年會幾多歲

當年睇完文言文流出，個part拎曬滿分5**😆

考左7年，都係咁大個姐

唔好甘揚

G錯了 以後唔咁搶口
下次俾2q你❤️

如果樓豬唔係生活喺香港，唔洗考DSE，今年會係幾多歲？